甘比天使下凡 自製消毒用品兼狂掃口罩大派街坊！！！

睇錯甘地

恩 愛 非 常

又益廢老

閪...閪口罩

人有錢 就會善良

快撚啲派哂佢添呀！留嚟把撚呀？

甘比應該係黃

成街人丫都睇死你有禁多口罩...禁多聯絡架?

甘比對邊個好？
對街坊仲好

啲白帶好黃

你對ada唔好咩

對邊個好呀而家我？對街坊仲好！

但佢一早做少奶奶 block哂佢所有中小學同學 同埋以前同事

大美人此情不再

好似人哋誠哥咁樣皮嘢都可以為咗香港人去做，咁做對你嚟講係侮辱你嘅智慧係on居呀嘛！

對ada仲好！

那媽星你隻衰鬼keep低我整個啲鳩相

屌

個COMMENT有味

咁既身家做呢啲野，同偽善有咩分別

因為真係整得好正

痴撚線

第二張突點

其實牙比係幾正。。。又賢淑又有淫味

見佢同紅姑sammi好fd咁

派錢好過

牙比

我以為佢同大劉去左 外國以後唔番

做過蘋果記者

有口罩派我真係恭喜你

女總統
Me=副總統

真?

唔係手足推死條反送中
大瘤去左澳門坐監啦

睇牙比ig好似去咗加拿大探親

牙瘤話牙比篤佢粒墨件事唔是真的

快撚啲派俾我

洪欣同豆豆呢

嘩勁老..大劉咩事

等王精班啲口罩俾佢

68啦想點 仲好似啱啱大病初癒咋嘛

Push

你識佢

正常

唔知嘉欣點睇?

hide埋佢老母

西女人縮咗去邊啊

是她大掃口罩
所以我哋冇

好似人地黃絲咁癡心情長劍咁
可以樣樣野都為晒香港人去做
咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！

死臭雞

有百幾做個手下幫佢掃口罩

你估佢掃？

驚人地問佢借錢攞著數 同埋再做朋友都無意思 生活差距太大

呢d咁蠢既閪⋯⋯閪女人

同失匙夾萬去咗日本滑雪

咁你咪要去抬起其他人囉！去同美人局長上床囉！！

嘩！
18歲個樣咁老既

洗咗成萬百個妝都係好醜

掹大對眼睇下香港十大富豪
全部仆街陷家剷吸血鬼來
到底係幾天真先會覺得有錢會變好人

以前正定而家正？

俾你揀
全盛時期既西女人定依家既香港女首富？
無得both

屌我都係

邊個西女人先？洪欣？

more

你個名
洪欣收收先唔同level

做門面野, 攪下正IMAGE, 其實佢有心, 真係可以買口罩供應幾年都得

係咪靚左

RIP下世唔好咁多口了

邊個係美人局長？打工仔嚟咋！

唔自爆 我係其中一個被 block
當然佢電話電郵乜7都改哂

關王晶乜事

佢身家係咪幾百億定過千億

好想幫大劉屌佢

以前係蘋果毒記

結果論嚟講係會
好嘅有錢人：有睇上流寄生族就知
品格唔高尚嘅有錢人：學你話齋圖利/做過陰質事⟩做大量善事求抵消/彌補

巴打年紀都有返咁上下喎

以前睇蘋果d八卦雜誌
成日寫到佢好識做人又口密同大劉全家關係又好
做娛記嗰陣有好多明星都鍾意佢同佢fd
又寫到佢好識教女
相反呂小姐乜都唔掂

前同事用枝筆寫到佢咁好
使唔使block晒人

會做少少善事同「變好人」個gap仲好大
班仆街唔會因為有錢而唔繼續做仆街野
只係一味隱惡揚善 陰d陰d繼續賺佢地既陰質錢
然後拎一兩個%出來扮大善人
唔好咁傻咁就覺得佢地係「好人」

佢好識做門面野
講野又得體
但佢係咪會同你拎個心出來？
除非你係佢親人仔女啦

我都係
天使下凡

佢好唔好人就唔知
但佢講野好似真心膠咁

睇得通透
但係資本主義下搵到大錢既人一定係吸血吸返黎 點都唔會係完全干淨

上流寄生族

個個月去trust 領定額家用

大劉口中嘅活死人

宇宙第一美人，有名你叫仲問？

不嬲唔差

老實講，佢有呢啲身家，其實佢係唔需要做戲。
退一步講，就算佢係做戲，至少做咗出嚟有人受助，好過林鄭葉劉奶共派乜撚嘢都唔做

三家姐
打工仔？你使對人地咁好㗎可？

痴心情長劍都唔識？

400億女首富

記得90年代佢同星爺好熟 星爺淨係接受佢一個人嘅訪問 都幾巴屎閉

離地啲人係咁㗎啦

最痛恨姓李的那位

（其實李嘉欣姓Reis ）

九次屌你老母
想聽美人示範

2 boxes,thx

衰鬼

屋邨妹出身

啲家姐同阿媽一齊唔理佢老竇喎，肯定唔方係咩好東西

唔派晒佢啲口罩掃嚟把撚牙！！！！！！

姜b

錢的威力 皮光肉滑 又老得慢

嗰啲都係之前㗎啦

我有佢咁既身家咁得閒都大把時間諗下點幫人啦
咪當同仔女做下親子活動囉
無錢要搵食自己都顧唔掂仲會唔會做

係呀係以前！廢事嘈！

佢四張都未夠，咁嘅樣正常啦

甘地

Hello~~

指既係佢個肝定腎?

手足叫做間接救左佢家族都扮睇唔到

明顯幫佢老公積福

D插圖

不适用于咱们中国狗。

Really congrats ah